CSCL 黎緊6月約滿 , 想轉SMT 求 PLAN,

CSCL 黎緊6月約滿 , 想轉SMT 求 PLAN,
4/4.5g 無限大約幾錢到??